雙十想掛中華民國國旗喺屋企露台。。。

邊度有國旗賣？

同埋想問咁掛會唔會比管理處鬧？

石q鬧老細？
都係既依家香港咁痴線

鬧返佢啦on9

咁邊度有國旗賣姐？要現貨，我8號先返hk

博客來有冇
不過佢好似用順豐， 唔知送唔送到過黎

比海關扣點算

掛國旗都有d風險

比藍絲踩上門就死

諗下都驚到打冷震

獅烏啦

approved

癡線，我和理非黎架邊夠班福建佬打比人獅鳥就差唔多

用電腦印?

十一國殤, 雙十我地開心慶祝會唔會激撚死佢

都係唔搞了，我垃圾，笠水

掛係外面會違反公契
不過管理處通常先勸籲 再出警告信 再第二次警告信 再出最後警告信 再出律師信告你違反公契
掛完你收番 又再掛 佢又要重覆呢個步驟

利申：物管狗

洗完國旗
曬返乾

個時2014發生過，你屌保安就得

驚佢屌返我轉頭

你係咪要，我下週二會收到
可以給你一面
144 x 96cm

紀念雙十，點少得十八星旗